是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

轉低碳 唔吃包 吃少少意粉

低碳唔食牛？

唔食 裝飾嚟

紅茶冰室係咪紅

非

你亂鳩黎

🥺點

紅咪紅 照食！！！ 唔好撚理啲黃衛兵

多吃蔬菜和水果 飯麵照吃 少汁 減少吃肉
Ps.小學教

Healthy sheep

打包畀我ok ?

自己想食就唔係紅